
# Desafio Técnico - Dev. Back-End #

### Instruções gerais ###

Olá!
Dando continuidade ao nosso processo, temos um desafio para te propor! \o/

Nossos associados são aficionados por Star Wars e com isso, queremos criar um jogo com algumas informações da franquia.

Para possibilitar a equipe de front criar essa aplicação, queremos desenvolver uma API que contenha os dados dos planetas.

### Requisitos ###

- A API deve ser REST

- Para cada planeta, os seguintes dados devem ser obtidos do banco de dados da aplicação, sendo inserido manualmente: Nome, Clima, Terreno
		
- Para cada planeta também devemos ter a quantidade de aparições em filmes, que podem ser obtidas pela API pública do Star Wars: https://swapi.co/

### Funcionalidades desejadas ###

Adicionar um planeta (com nome, clima e terreno)
- Listar planetas

- Buscar por nome

- Buscar por ID

- Remover planeta

Linguagens que usamos: Java, Go, Clojure, Node, Python

Bancos que usamos: MongoDB, Cassandra, DynamoDB, Datomic.

E lembre-se! Um bom software é um software bem testado.

May the force be with you!